День рождения Егорика) День рождения Егорика) несколько фото с летнего Фри Маркета. Со мной поделились, ценной инфой! Немого истории:
    Дмитрий Mrak
Really Really Free Market — движение, зародившееся в США в 2004 году и распространившееся по всему миру, организующее в городских парках периодические «рыночные дни» (market days), в ходе которых участники отдают даром ставшие ненужными им товары, еду, а также свои таланты (развлечение, стрижка посетителей и т. д.). Таким образом члены движения противопоставляют себя капиталистическому обществу ненасильственными методами. Анархисты намекали, что именно у них рынок действительно свободен, в отличие от т.н. свободных рыночных отношений, которое декларирует бизнес-элита.
Основателями движения являются члены юго-западной анархистской сети (SeaNET). я правильно понял вас ,что можно принести ненужные вещи??? и их от дать в хорошие руки? Есть "швейцарские" ботинки со с мехом, 43-й размер, ношены полсезона.
Не хочется впустую таскать..Надо кому?) с 16 и до скольких?) Что это ты на Экадаши организовалась как всегда, жители дефолт-сити не пишут название города:)))  